武肺時期行咩山代表你係咩人

蚺蛇尖=戇鳩仔懶係勁
嘉頓山=做愛都要比人騎全程嘅廢柴
大帽山=揸山上山扮行山嘅打卡撚
城門水塘=bbq扮行山
許留山=bulk緊嘅gym撚
扯旗山=一世都住唔到山頂嘅窮撚
中國十大名山=社會賢達

其他=有人想知再講